中環7級地震集中區

有冇巴打成功逃脫
我真係好撚驚
點解當初香港政府唔做嘢

好撚似世界末日

收啦

拿拿拿 港島天色昏暗 準備黎料啦

巴打無事？
你喺邊

開始落雨
好撚似世界末日

屌sorry屋企個肥婆賓賓唔小心跌親我叫咗佢小心啲，冇下次

巴打係咪無事？你而家喺邊

落雨就世界末日又誇左啲

法國巴黎聖母院

無事呀嘛？
而家全球都震緊

Un 腳咋？

感到不安，畢打街烏雲蓋頂

平行世界